覺唔覺班黑警係唔係都屌人曱甴好撚串？使唔使送番個名畀佢地？

就係警甴/曱察，因為發音接近

只要人多一齊嗌，假以時日，佢地再聽到就以為自己係曱甴，覺得自己畀全香港鬧，又再發癲

曱察個名好似順口啲

唔洗

可以叫警渣
近音

叫開佢地過街老鼠

唔洗

人鳩你又鳩
你同佢地有咩分別

叫開魔警，共產黨走狗